# 

[TOC]

## 00000_一章　魔王降臨/00040_003 魔王與悪　★

- '（颯：原文「あくしろよ」，是「早くしろよ」的空耳，著名NETA）'


## 00010_二章　黄金の聖女/00110_008 聖女　★

- 'スパーン！'
- 'スパァァン！'
- 'スパパパパパァァン！'
- 'スパッパッパァァァァァァン！'


## 00010_二章　黄金の聖女/00130_011 金色之露娜

- '（颯：是時候=ぼっちぼち，既關西腔的ぼちぼち，與上文「剩女」有一部分同音）'


## 00010_二章　黄金の聖女/00160_014 悪魔信奉者　★

- '（颯：查了很久，NETA估計是北斗神拳的聖帝.サウザー，譯名是撒奧瑟。NETA錯了別打我）'


## 00010_二章　黄金の聖女/00185_017 前往神都

- 'これにて二章の終了となります。'
- '物語としてはまだ全然序盤なんですが、多くの方に読んで頂けて嬉しかったです。'
- '三章からはまた、様々なキャラクターが出てくるので、'
- 'その邊りも楽しんで貰えれば、と思っています！'


## 00020_三章　神都動乱/00260_023 毫无慈悲的侵略

- 'バニー達は農家兼、バニーガールになる運命にあるようです。'


## 00020_三章　神都動乱/00345_032 孤注一掷

- 'これにて、三章の終了となります。'
- '評價をくれた皆さん、わざわざ登録してブックマークに追加を押してくれた皆さん、'
- 'いつも感想を書いて下さる皆さん、応援してくれた全ての方に感謝します。'
- '何日かお休みした後、四章の投下を開始する予定です。'
- 'ではでは、また四章でお會いしましょう！'


## 00030_四章　魔王の躍動/036 最初的一步

- '（颯：出して意思是拿出來，交出來，在某些場合下也可以翻譯成射出來，你懂的）。'


## 00030_四章　魔王の躍動/049 雪风，袭来

- '遂にユキカゼが本格的に登場してきました。'
- 'ミカンは相変わらず、冷凍ミカンですが（笑）'


## 00030_四章　魔王の躍動/051 白天使与魔王大人

- '遅ればせながら、いつも「小說家になろう 勝手にランキング」をクリックして応援して下さっている皆さん、ありがとうございます！こんなの自分しか押してないと思ってたんですが、淒い押して貰っててビックリしました。前に見た時は２００００位ぐらいだったんですが、今見たら八位とかになってて「ファ！？」と聲が（笑）'


## 00030_四章　魔王の躍動/053 前往北方

- 'これにて、四章の終了となります。'
- 'ブックマーク、感想、評價を下さった皆さん、全ての方に感謝します。'
- '作者のモチベーションが大きく上がりますので（笑）'
- 'まぁ、ユキミカンと魔王が行く冒険ってだけで、どんだけカオスなのかもうお察し等級ではありますが（笑）'
- 'ではでは、また五章でお會いしましょう！'


## 00050_五章　恋の迷宮/054 大帝国与异世界

- '章タイトルをどうしようか迷っていたんですが、'
- 'ユキカゼが放ったパワーワード「戀の迷宮」になりました（笑）'


## 00050_五章　恋の迷宮/055 路奇

- '１２月がきたぞー！'
- '聖夜？知らんがな（舌打ち）'


## 00050_五章　恋の迷宮/056 前夜

- '「ミカン」蜜康'
- '「ユキカゼ」雪風'
- '「トロン」托瓏'
- '「エンジェル・ホワイト」安潔露・霍瓦伊特'
- '「⋯⋯蜜康喜歡蜜康。喜歡『一個人玩』。」（譯注：「ミカンはミカンが好き」為名字同音梗。『一人遊び』，原文加了引號，雪風的意思是蜜康喜歡自己搞自己，嗯，老司機們都懂的吧。）'


## 00050_五章　恋の迷宮/057 監獄迷宮　一階層　★

- 'これまた最上位（ハイエンド）の防具である。'


## 00050_五章　恋の迷宮/058 鬼之轟動與拉比村

- '（譯：這句我猜的 魔王前一句以たまえ結尾，表示客氣地命令的語氣。或許雪風覺得魔王這樣說很帥吧，然而たま就是蛋蛋，看雪風的性格，大概只是想著重這一點吧⋯⋯）'


## 00050_五章　恋の迷宮/060 親信們

- '「今日から私が、貴方のママになるわ」'
- 'ミリガン'
- '「バブー！」'
- 'うん、これはもうダメかもしれんね。'


## 00050_五章　恋の迷宮/061 監獄迷宮五階層～七階層

- '恐るべき魔王の深慮遠謀！'
- '時にはドナドナをドナドナし、時にはケツに火を點け、'
- '時には人間植物の栽培を促進していく⋯⋯！'
- 'やはり、この男は邪惡な存在だった（様式美）'


## 00050_五章　恋の迷宮/074 魔王與魔女

- '（譯註：炎使的原文是炎ジョイ，發音類似Angel，其實就是在玩諧音哽，只是我不太懂笑點在哪）'


## 00070_六章　魔王の進軍/00940_這個男人是放火魔――

- '（譯註：其實這裡作者用的是日本俗語カチコミ，意思偏向於襲擊對手事務所）'
